美股認真討論區 DCCCLXXXIV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

好彩早走咗

AMD!!!

走左隻TSLA call, 賺返些少
好似想碌落山咁

美國務院報告揭九大弱點 「華經濟面臨危機」

Pompeo真係好正氣

SBE同BLNK仲升得癲過班EV車

想入TSM 了

Tesla真係唔好咁早gel定頭

升得急果D eg.TSLA放左一半,剩低開左SC執石
升得慢果D 舊經濟ETF leaps 就開SC 執石

隔離post 講緊買SBE

個巿強到完全冇力跌

aapl 廢到真係唔路

nq又一棍big short

長揸做倉底貨就算啦

買得爛果，預咗啦

等佢幾年又發威拆股就算鳩數啦

tsla 落足山未
想訓了

ddog真係唔讚得, 讚完就碌落山

十年熔市
緊係慢慢熔

wall street 啲人 去左 食飯 唔得閒 搞個市 比曬機械人

屌你 覆tg 啦

tsla 頭肩頸 都落唔深既...

nio俾晒機會大家上car你地唔珍惜

NQ 一支大陰joke

tesla又要變返做靈車

電樁公司

SNAP 廢紙play ?

好巴走咗tsla call 未？

佢唔係轉晒put咩

正呀，460第1注

差aapl咋

邊有人美帝車Tsla唔玩會走去玩支那破產車

Call咗125，今次仆街了

屌我無乜追post 睇圖

自膠

TSM磨到我張LEAP就快變成粉

我都係 on9 日日跌

幾時到期？

姐係你買Leap 果時IV高

好彩有amd call幫補下

隻阿媽爽自從入完之後未綠過

12月18

其實唔太高, 冇記錯4x%
但佢gap up之後日日磨, 白白睇住佢蝕價蝕時間值

磨到變蘋果味寶礦力powder

SE控係170有什麼意義

我call 135 係咪應該 放上兩格好d

你用IB定點
如果係IB 倒不如正股, TSM可以孖到4.x倍, 效果同leap call差唔多

走牙

wday 盤後財報有冇人要賭

Same

Nio 張$45 SP iv縮勁快

有無人知 appl 幾時 ER

最快都1月尾啦

啲鬼佬仲未收夠貨 死都壓住faamg

使唔使roll,後 d call 好呢

135好似真係貪咗d

睇佢破頂

IB, TD同FT都有, 主要用IB同FT
張LEAP喺FT, IB倉就而家孖左1.2左右, 等真係有個總統出離先再孖多少少
唔會諗全倉孖死一隻股住

你開幾遠先

1218

要成10%升幅

你唔係教徒
想聽日去買部12專業256 支持下

我係架 上次snap call同你共存亡

其實個post慢左咁多，是咪仲有排升

藝高人膽大

幾時找數
咁你見盡我三衰六旺

tsla lun 高j 撚 潛曬水

大家數緊錢諗緊點拎去玩 仲上封推po咩

但無走 跟住就比輝瑞搞到倒蝕哂

一啲都唔長進
我仲推緊銀仔 係度

數緊高j左幾多？

我因禍得福

我都執緊石

我未見過連群龍4唔癲狂

只有熊4守喪同龍1 買put咁靜

d call就琴日開盤入 高J得去邊

你地成日破頂買疫苗股，輸撚死你地

巴打你係咪有d 咩誤會

NVDA上返去殺上去

pfe疫苗play saas棍，我bntx 高潮緊睇錯

提早入定博zoom業績
Short put 450 一張換兩張450 call

而家高追富途有冇搞頭
到ib個市值都3-4倍升幅

Teslun爆上果日先知咁多手足潛伏左咁耐

富途係IB下線黎

SQ又發神經

升返晒

佢同amd咁玩3角形，er棍又中晒
仲唔升真係會懷疑人生

分明就係大戶無貨 死都要打佢落去收貨

3080 沒貨都想原價-500收

兩股由-16變+16

搵唔到台積電整=無貨
原價-500收你就想 等多半年啦

有貨好感動

TSLA 跌到傻

沒貨，懷疑人生中

有冇人沽緊小鵬

目標價幾多 入幾張call跟你

全倉沽爆緊蔚來

達Q插落去350你咪輸到仆街?

牛牛個班傻仔，資金流入=真升
見資金流出=真跌

大單入=大盤來了
大單出=大盤跑了

會否太真過牙嬌

均價咩位沽

識玩，我剛剛上完cctoy, 支那電動車必定爆炸，全倉不問價沽了

逢高加沽
呢啲支那破產泡沫股同佢鬥長命就得
終有一日爆

真唔真

你又真係信

mm@45 : i hv a position, 我屌佢老母

睇 45 先啦 再 50
我手揸100 張 50 廢紙

tsla 咁大力
好巴 酒呀.....

put爆佢

輸到諗唔到嘢

ching又put又沽空，勁ar

dx穿DL

真

同一張掛單落左兩次又入咗添

Faanmg點解定咗格咁

開市買左 食緊一倍

班fund佬食完飯，又開始入貨

NIO個雞棚似乎就嚟拆

citron垃圾黎

靈車

唔會掛....nio一定100

gsx 做假數，prove埋都炸唔落

你老尾電車都short 25, 同細魔睇tesla拆股前 只值30無分別

逢高加沽
完哂er過多幾日啲人冷靜完就走鬼
今晚最後的瘋狂 加沽最後機會

支那科水夾硬谷起隻妖股

國內市場都話黨話晒事屈到嬴 西方國家市場點嬴 仲要aim for high class ev屌你除左tesla仲有大把選擇 要平既一堆傳統大廠ev仲平

跟誰學線上教育apps都搞唔掂，學人搞電車，訓醒未

點解電車d市值可以高過晒傳統個d咁多
就算全部汽油換晒油 都仲有幾間電車 tesla 同埋傳統油車生產既電車競爭
定電車毛利率高好多 唔係要起叉電柱咩

一沽就升上太空 屌你垃圾車

business model本身都錯啦
有幾多人真係因為粒電而去換車姐
個個都係揸厭就換
佢力sell換電完全唔知做乜9

心態唔夠唔好做淡啦

股票係買未來 Smart phone一出果時
你會揀買番傳統電話股定買smartphone股

咩事, 有咩大搞作
無貨

Nio逢高加沽 本多忠勝

就係心態好先剩係上連登叫下春

傳統 = 車+油+司機 分三part 搵錢
Elon papa = 車 + 賣電+ 自動揸 佢賺晒

撻Q就變相450坐100股坐艇
但博得過
疫情完左 商務會議都會係zoom開而唔係親身飛黎飛去

2手車保值，國情黎
電池老化成部車打大折

太陽能電池自動Ai車，有生之年希望見到

直接改變世界

見越來越多轉返用Teams (雖然一樣都係好垃圾）

Tesla 要殺500 末日call?

夜晚開住自動駕洗圍住屋企條街兜圈
停車場錢都賺埋
Elon Musk

忘門呢個機箱點睇?
好的骰

不過望住係咁負好辛苦 訓唔到

扑暈自己半年睇番 賺卵到傻啦

老老實實 電車sell嘅唔止係架車
仲有成套軟件同配套

好似tesla咁 有充電樁 auto-pilot 同粒電嘅續航力
呢啲傳統車廠唔係咁易追到

好似porsche架taycan要賣成三百粒
買model s plaid嘅多定taycan多？

Plug好似唔錯

依個好似唔錯, 大個少少

但成個package應該同而家d車差唔多價？
唔係既話overall買車既成本咪高左

都唔錯喎
BF好多野想買好難揀

itx你中意啦

我又好犯賤咁入返tsla call

唔明你成個package係指啲咩
但以大陸黎講
養架model 3 係平過養架vw passat

因為古董車廠比供應鏈綁住咗
TSLA用大量自己零件
產能同技術都控制到

電動車要由電池開始研發
無自己電池技術/廠
就要捱貴電

多人整電, 鈷鋰鎳 都會貴咗
但TSLA同礦商簽晒約

生產線話起就起咩,要兩三年先起到間廠, 但TSLA 一年就起完連車都生產到

生產線投資你估細咩
但TSLA 收晒訂, 有錢去投資
古董車廠整一部賣一部
投資真係要現兜兜攞出黎

TSLA整機械人出黎,再用機械人整機械人去整車,得穿線之類麻煩嘢用人手
古董車廠好多工序都用人手

TSLA 個車架一大件啤出黎
古董車廠要用細件零件逐件修螺絲去組裝

TSLA 賣車唔洗賣廣告
自然有Fan boy, 明星幫手
古董車廠係super bowl 落重廣告
點知班球星個個都一人一部TSLA
成個球員停車場泊滿晒model 3 同model s
訪問仲要個個讚Tsla

TSLA 更新系統上網就得
古董車廠寄手指/返廠駁電腦update

只係少少例子,古董車廠邊有得鬥

支那電椅無所有TSLA嘅優點
只係中國死谷爛谷先有呢個價
中國想做電椅一哥
因為古董車佢已經爭唔到
只可以用電椅彎道超車

sq隻莊都幾係野 下下穿DH都擋撚住拉返落去jm9

漏左太陽能板生態圈, 仲有 車保險

Nokia 整3310個技術, 有冇幫到佢整smartphone

龍頭股開始彈
大戶吸夠貨？

Aapl一陣又陽萎

個市越黎越弱

升唔起

3指都綠燈
準備最後衝廁
聽日打唔上30000同12300 就嚟過單臂大回環

話咁快nq又就到幻二

到NVDA彈未

我意思係成個汽車市場既價值
電車加埋要超越成個汽車市場而家既價值
應該一係成本降低 一係消費者消費增加？
假設d人用係車既錢唔變
姐係assume 電車成本降低所以價值超越而家傳統汽車市值？

睇聽日表演

short 540 put long 540 call
收540都有錢賺

連廢物aapl都吹起反擊號角
垃dee要突破前頂了

12500 假突破
然後直衝地府

公用股收收皮先

啱啱screen到隻BLNK
屌佢一星期都冇升左差唔多100%

Xpev又5蚊 到底做乜鳩

支那車一律逢高加沽

繼續捱價中

個泡沫大到想像唔到

搞到想入下佢 但隻嘢升咁撚多回一回都死

NQ好努力扯上 睇黎今次想真突破

我覺得應該差唔多/已經回完

石囝會否再買tam

不了，坐QQQ瞓得好

依家炒緊嘅唔單止係氣車市場嘅價值咁簡單
因為電車公司仲會做埋電池、充電站依啲業務
用氣油車黎比喻 就好似間公司做埋加油站生意咁
Tesla果種highly vertical integration 嘅模式仲屈機，佢野心大到好似一間傳統車廠吞埋石油提鍊同車保業務咁
契媽講得好啱，用傳統車廠嘅估值模型黎估電車廠係好反智，正如你唔會用Motorola黎估算IPhone 一樣

同埋大量資金湧入新興產業係好合理嘅
正如當年發明咗氣油車都冇必要再投資落養馬度喇

NQ 高唔過上影線，算唔算engulfing?

tsla炒完格仔，gel得

Tsla

漏氣既 無料到

tsla想磨死d call 阿婆都識睇

石巴你捱咩價?
又入咗D咩

破低就有份

QQQ輸緊近1%

準備清哂所有倉

諗住點追番

唔洗理

目標價幾多先放

納指平均20%年化，有咩好驚

咩事咁淡

VIX又滅世

石巴又升level

我講緊果堆野就係個原因啦
因為傳統車2025-2035 陸逐開始ban
但傳統車已經開始唔賣得
可以睇下

傳統車要大量投資轉為電車
緊係市值低
由領導者變挑戰者
收入又少左,仲要投資

btw,我覺得韓國電椅會跑出

tan穩贏都唔買

個人睇淡咋

最多走去英國買樓

清哂做cash 先

Tsla會唔會收巿轉燈

諗緊take profit先聽日再入定留

nvda殺埋末日call put好千升/滅世

波動咁大，嚇死咩

石最近還好嗎？

生活如常

or千升完再滅世

我唔驚
我係驚你驚

sq個莊控價真係好樣衰 成個鐘都資金流入緊都控到陰跌返3蚊 仲要日日都係咁

intra day 唔睇名以為睇緊支那妖股圖

黎多次三月熔斷都唔放架啦

pltr monster

仆街，咁立flag，股災近了

閪冧

好多人信左你啲SH 以為你真係SH 跟左你條契弟
點知你轉身快過射精

小西靚股

石囝好耐無見

無知一問 講緊邊隻

睇倉底先見到斑馬又ATH發威

唔好j

酒呀

WDAY
有SP

今晚美股最後逃生門
Dow30000。NQ12000
鑽石能量3頂準備單臂大回環

日日起身身家多10%
買定部數錢機先得

架車行緊你走去開車門？

若然肉身遭綁架
逃生那道奇門極近 永沒上鎖

止賺師

面神BABA破燈

係電椅都炒

屌佢老豆 妹撚咗一大輪
285入300無斬起sh 去到琴日255終於斬咗做tsla又升

錯不在你 錯的是市場

BABA應該SH啦

諗起佢唔知磨幾耐就無耐性

Black Friday 超特價時段

美市準備上牛市跌唔落啦

後悔冇allin

熊哈哈
美期全部棍落

U.S. Treasury Secretary Steven Mnuchin has instructed the Federal Reserve to close down its emergency lending facilities and return unused money designed to support small- and medium-sized businesses and state and local governments.

Fed, Treasury Secretary Mnuchin at odds over letting emergency lending programs expire

邊隻係小西靚股？

Tsla都係要入貨

變大船冇人會係贏家喎

終極崩盤

BABA SH同娶老婆要長情一樣道理啦

Veri 迷信撚唔likey可以沽

入得40股

插到

仲想入貨？
熔啦

直升機

Mnuchin 焦土政策

今晚準備入dis 同jpm

今晚幻2啦

驚嘅可以走先
我自己就唔信任何大船論、燈神論
美市咁大，點會俾你左右到
呢隻衰野我都講咗幾個月喇
從來唔驚連登仔上大船

講多次，呢隻股大波幅過Tesla，難坐過Tesla
無信心嘅，好易輸錢

係 神啊

要有信心

定心丸

班馬突然變火箭

下 認真咩？

nio勝利巡遊左兩個月
幾時變大船整沉

有冇人仲要zoom

小西早晨

契媽全sell咁濟

下星期感恩節
amaz 同 shop 有冇得玩下

9月重現

Fed子

手持ARKW 唔驚

契媽賣TSLA

等135 同112

又要賭snap啦嘛?

就黎變返做聖母

舊經濟全體仝人跳水

Rebalancing?

新舊一齊跳，訓醒都跌返落嚟

jumia 真突破? vol好似麻麻地喎

molamola股災 我買撚咗銀行股

上咗連登賊船

信小西

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1358.37 , 12.65 , 0.94 %
連登支概指數 : 1347.85 , 36.22 , 2.76 %
連登光時指數 : 1052.95 , 3.88 , 0.37 %
連登舊經濟指數 : 1326.37 , 16.51 , 1.26 %
連登奢侈品指數 : 1309.51 , 1.32 , 0.10 %
SPY : 357.78 , 1.5 , 0.42 %
QQQ : 292.38 , 2.27 , 0.78 %
VT : 87.84 , 0.54 , 0.62 %
BRK.B : 229.53 , -0.54 , -0.23 %
ARKK : 103.26 , 2.24 , 2.22 %

今鋪仆街啦，都唔知走唔走到tsla call

邊度睇賣左幾多

股joy呀 酒呀

要入會先睇到

都係一樣pattern
唔似真突

屌 崩左盤

有泡沫一早穿左 la
Earning report, 加Citron做空都阻唔到nio la, 大把外國人買 nio, xpev股

Nio被做空，xpev, nio, 跌到 40蚊附近，係估唔到反彈咁快

究竟JUMIA 屬妖股定係growth stock

你買咗咩

姆努欽要求美聯儲將尚未動用的國會批准緊急貸款工具專用款交給財政部，稱停止上述五隻工具可以釋放多達4550億美元，國會可能將未用完的緊急工具專用款改作他用。
美聯儲此後發佈公告迴應姆努欽稱，聯儲傾向於繼續實施針對新冠肺炎疫情危機的所有應急工具，那些措施在支持美國經濟方面發揮重要作用。

DJI

盤後出曬貨, 心都定d

星期五又係國定殺權日

跌好多咩

期貨暴跌

AAPL 屌你老母

酒仙

琴日朝早都係咁上下

跌幾十點就話暴跌

連登標準

跟返樓上

Tsla 點解無升10%

你咁撚想比人call貨既

AAPL AMD

Ok 今晚升10%

變返靈車

盤後Tsla

好巴點睇今晚tsla?

吸夠貨未 faang磨到
唉屌 好撚驚磨到1月

D call呀屌

Retest 500 上唔到就落番去470之後再上

頂唔順 琴日走左啲call 坐正股就算

好彩尋晚506走咗
以為佢會上510....點知

好驚tsla今晚free fall

似後者啦

無乜力水

WFC final call
阻力位以下所有都是買入機會

唉 我都係咁諗，除左1年後既leap之外我都唔再開call了

手上既近call睇下有無位走 或者sc再近少少算

低處未算低

Tsla升佢要rebalancing portfolio

契媽入SHOP

話唔定直衝550呢

咁無信念

難啲啦
聽日開綠燈都食左糊先

平曬
可以日日升10%

納期暴跌10點

sqqq 最後2min入市機會

All in ed

12點後殺完call再爆上

我岩岩493入番正股個價同個本都番番前日 從頭黎過

契媽放 tsla roku pins sq
是咪有暗示

一收盤後就一棍

我走call
冇走正股，等入埋s&p
不過都冇位加貨

連登啲船全部都係sell

今晚同小西去lkf派錢攬女

P巴比忘巴撚完咁多次
終於抄岩功課

小妹今晚落定LKF先

各位早
瞓得幾好嗎

早馬騮

參議院少數黨領袖查克·舒默周四表示，由於全美各地的新冠確診病例繼續激增，參議院多數黨領袖米奇·麥康奈爾已經同意恢復新壹輪救濟法案的談判。

根據Worldometer實時統計數據，截至北京時間11月20日6時30分左右，美國累計確診新冠肺炎病例12,024,556例，累計死亡257,769例。與前壹日6時30分數據相比，美國新增確診病例189,072例，新增死亡病例1,961例。

經濟數據方面，美國截至11月14日的7天內，初請失業金人數從71.1萬增至74.2萬；美國11月費城聯儲制造業指數從32.3下滑至26.3。

Ok又撚狗

正, 禾男兒身, 唔洗俾你攬之餘, 又有錢攞

勝利宣言

真係最高位入

石仔，好耐無見

我得aapl call

已經冇人想理呢兩條廢老

據泰晤士報報導，英國脫歐協商的拖延，讓商業企業不瞭
解在最糟的情境下要準備什麼，歐洲領導人將要求歐盟執委會公布無協議脫歐計畫。

歐盟一名資深外交官周四告知泰晤士報，明年1月1日將來臨，必須提出緊急應對措施，歐盟
需要一安全網，現在是做好人員和企業準備的時候，以防一個協議無法及時達成的情形。

歐盟官員數日前曾警告英國，脫歐協議時間正在快速耗盡，現在要完成可能已經太晚。

一個無協議的結局可能對金融市場帶來另一衝擊，此一情境亦可能破壞橫跨歐洲脆弱的供應
鏈。

泰晤士報另報導，一個成交協議可能會在周一稍早達成。

歐盟貿易談判代表將在周五對成員國說明與英國談判的最新進展。

變左日經咁
日日都有人將rebalancing變拋貨或者高追

據外媒報道，當地時間11月18日，英國正式公布「綠色工業革命」計劃，以期2050年之前
實現溫室氣體「凈零排放」目標。

其中，英國提出將在2030年前禁售汽油和柴油新車，旨在滿足該國凈零排放的氣候目標，
這比原計劃提前了整整10年。

英國政府已為此「十點計劃」動用了120億英鎊資金，這項計劃將帶來多達25萬個就業機
會。

與此同時，英國還正在準備聯合主辦將於今年12月12日舉行的氣候雄心峰會（Climate
Ambition Summit），及將於2021年舉行的第二十六屆聯合國氣候變化大會（COP26）。

英國首相鮑里斯·約翰遜表示： 「環境復甦和經濟復興必須同步推進。在我們展望明年
主辦聯合國氣候變化大會之際，我著手制定了一項宏大的綠色工業革命計劃，它將改變我
們在英國的生活方式。」

以下是英國政府公布的「綠色工業革命十點計劃」：

第一， 海上風能。通過海上風力發電為每家每戶供電，到2030年，英國要實現風力發電
量翻兩番，達到40吉瓦。

第二， 氫能。 到2030年，實現5吉瓦的低碳氫能產能，供給產業、交通、電力和住宅；
在十年內建設首個完全由氫能供能的城鎮。

第三，核能。將核能發展成為清潔能源來源，包括大型核電站及開發下一代小型先進的核
反應堆。

第四，電動汽車。到2030年（比原計劃提前十年），停止售賣新的汽油和柴油汽車及貨車
；到2035年，停止售賣混合動力汽車。同時改進英國的國家基礎設施，以更好地為電動汽
車提供支援。英國將以此成為七國集團中首個實現道路運輸脫碳化的國家。

第五，公共交通、騎行和步行。將騎行和步行打造成更受歡迎的出行方式，並投資適用於
未來的零排放公共交通方式。

第六，Jet Zero（噴氣飛機零排放）理事會和綠色航運。通過飛機和船隻零排放研究項目
，幫助脫碳困難的行業變得更加綠色清潔。

第七，住宅和公共建築。讓住宅、學校和醫院變得更加綠色清潔、保暖和節能；到2028年
，安裝60萬個熱泵。

第八，碳捕集。成為環境中有害氣體捕集與封存技術的世界領導者，並計划到2030年清除
1000萬公噸二氧化碳。

第九，自然。保護並恢復自然環境，每年種植3萬公頃樹林。

第十，創新和金融。為實現上述新能源目標開發更多尖端技術。

各位ching 認為入得baba 未

快入

無 成日都rebalance

一早好搞核能 不知慳幾多

得罪方丈應該過年前都難搞
253入左港股坐緊

入啦，老母麵都讚好

腿巴係唔係做緊淡
好似見你由大選開始都睇得幾淡

BA 肯升未

各位ching 認為呢2星期銀行股會點走

好巴你put 左啵

氫能根本好難普及
氫嘅來源一係電解水
要個產量meet到日常駕駛個消耗根本唔可能

一係天然氣蒸氣重整
咁同用石油氣有乜分別

答到你 連登就冇窮人

NVIDIA 今天公佈了 2020 第三季季度的財報，在本季度裡面錄得了創紀錄的收入，達到
了 47.3 億美元，比全年同期 30.1 億美元增長了 57%，比上一季度的 38.7 億美元增長
了 22% 。淨利潤 13.36 億美元，去年同期為 8.99 億美元，同比增長 49%，上一季度為
6.22 億美元，環比增長 115% 。毛利率 62.6% ，上一季度是 58.8% ，而去年同期則是
63.6% 。

NVIDIA 創始人兼首席執行官黃仁勳表示，在上季度中，NVIDIA 在遊戲、數據中心和整體
領域達成了創紀錄的收入，新的 RTX 30 系列顯卡較上一代有了很大的性能提升，有著非
常大的市場需求，NVIDIA RTX 也使得光線追踪成為遊戲的新標準。在 AI 領域也在不斷
的提升，A100 計算平台發展迅速，許多頂級雲公司在全球範圍內都有部署。並且上一季
度 NVIDIA 收購了 ARM，現在大家手機裡面用的都是 ARM 處理器，而且許多 IoT 甚至服
務器裡面用的也是 ARM 處理器，這讓 NVIDIA 一下就踏進了這個龐大的市場。

細分到各個部門的話，遊戲部門第三季度收入創下歷史新高，達到了 22.7 億美元，同比
與環比均增長 37% ，新的 RTX 30 系列顯卡為 NVIDIA 帶來了可觀的收入。

數據中心部門本季度收入 19 億美元，同樣創下新記錄，環比增長 8% ，同比增長高達
162% ，其中對 Mellanox 的收購佔了其中的 三分之一 。專業可視化部門收入 2.36 億
美元，環比增長 16% ，同比下降 27% 。汽車自動駕駛部門收入 1.25 億美元，環比增長
13% ，同比下降 23% 。

展望 2021 年第四季度，預計收入 48 億美元，上下浮動 2%，毛利率 62.8% ，上下浮動
50 個基點。

小妹今晚落去搵你

棍絲？

轉貼PTT

營收(YoY)-

1. Gaming : 2.27 B (+37%)
2. Datacenter : 1.9 B (+162%)
3. Professional Visualization: 0.24 B (-27%)
4. Auto : 0.12 B (-23%)

財報這麼威，創下史上單季最賺的一季，結果今天還開低 QQ
今年前三季累計 GAAP EPS = 4.58 ，假設Q4賺 2.3 (估) 好了，全年就是 6.88，
P/E 大約 7x 倍。如果明年賺 10 元的目標不變，P/E抓 60 倍，應該還有機會
上看 600。(non GAAP Q3 EPS 可是 2.91 欸)

好消息是毛利率持續拉升，以Q3資料來看，Gaming約占營收近一半 (48%)，
毛利率較前季上升 3.8%，隨著 RTX 30 系列持續大賣，毛利率還可提高。

不過未來還是要看 data center 這塊囉。買了 Mellanox 的效益就是，
貢獻 data center 營收的 30%。跟去年同期比較，這塊成長了 162 %。
(還好老黃明智搶到 Mellanox QQ)。

長期來看，ARM 的併購案應該會在 2022年左右完成，這部分可以貢獻多少$$
還很難說哩。不過看 Apple 推出基於 ARM 架構的 M1 cpu，應該是可以期待壓

真絲

小西巴
由高追->坐貨->升番
日日叫凍飲

我真棍絲

Tesla (TSLA) is surging to a new, near-record high on investors buying big into
the stock following the announcement that it will be added to the S&P500.

Even Warren Buffett is rumored to be buying into Tesla.

俾我開盤走call 先啦

之後交返個場俾你

財報大好但股價沒有反映

ok 又要準備開銀紙機

X2

小西巴真係SH達人

一間去買定假髮先

X3

求包養

我就係人辦, 入左個靚價, 但係冇信念
大家唔好學我

但係都要跌

紙倉all in 左

轉貼PTT:

美股Sientra 代號SIEN

個人買入均價$3.96 現價$4.93

公司主要搞醫療美容 產品一大部分在隆胸手術植入物上

也有一部分產品是手持產品 可以讓腋下不要一直流汗

明年銷售預計繼續成長 股價裝死很久也該醒了 便宜貨趕快撿

其實宜家小西巴仲建唔建議先買齊七龍珠？

點解又要起身返工係咪個天想懲罰我冇tsla

600

宜家可以照入架

咁林寶法拉利點算

1000啦

希望班大戶收到依個信息去谷高tesla 啦

我都想有回家鄉嘅一日

有電車版

而家高j我怕要返兩份工

我早過菲比斯買一隻股, 我係咪超越左佢

yes 廢老嚟

電車版林寶堅尼

又要怨又唔敢買 窄左d啵巴打

岩，btw當年個個都笑佢高j蘋果
依加會唔會比人笑佢高j tsla

男的更好

吱吱吱

再話我信唔信我all in

VVIP房驚閪

我估會爆上52X....
最後都係505走左D, 496再入, 食個波仔算係咁

美股post入面個個都勁過佢
佢淨係識飲可樂

起身番工對沖(無買TSLA賺既錢)

點睇向上溝呢種玩命行為 入得好少

巴老好波all in 巴郡

中招可以claim保險 住院現金日日賺

我欣賞佢, 唔似其他廢老故步自封, 起碼會跟上潮流

你咩家鄉要返 尋日先破頂

之前拆股最高53x

盤前終極532前頂

知道西sir!

我有興趣知道誠哥點處理zm
基本上all time high

妖到仆街

盤後新頂 1389 成交8股
邊位巴打

邊度等

留俾個孫

個人覺得向上溝適合短炒之用，因為溝完好易贏變輸，想長渣既都係等下先

儲夠貨未 準備開船啦

1389*5=6945
距離契媽目標價仲有賺 「

研究下先

Put左xpev 張put日日跌

一提起返工
WORK 同 WKHS 最近都升返唔少

高追call

慈善家

邊個大傻仔

我沽左

SOR LOR

巴打，我建議你真係好好研究下， 2017 Q3 revenue 17m,2018 Q3 10.36m, 2019 Q3 22m，今年Q3 18m,呢個增長率

好有愛

我個2隻關係好差

有咩部署

好多新IPO入紙 望落幾正的公司

我估係屈機男嚟

你仲笑鳩人地係細戶

屌笑死
想知呢d要點樣先有機會派到貨比呢d傻9

係咪純粹特別掛高d 跟住chok d人市價買？
我都想撞下彩賺下 本身禁個制only

屌你真GEL 頭

小西巴預備好見auntie 未

等下先 希望回小小

我覺得有排, 草左一個月

BUG黎昨掛我諗..8股就打穿成條隊

馬騮巴，等埋我上車plz

P巴老母係咪好後生

6中

p巴老母icon 係遊艇黎

可能係美魔女黎

咁都無吹鳩你生仔?

跟機

伯母似玩開遊艇

p蛇都未玩夠

老豆icon 係咪飛機

追veri是否不智

可能直升機

架野佢細佬的，唔係佢
佢偷人圖用

大肥婆黎

結左婚都可以玩 仲可以當埋煙幕

P蛇唔係一直用支牛

cls

轉左倉啦

隻股都裝死左年幾2年

佢細路, 即係你舅父?

高j 完返左家鄉

仲幻想緊你同auntie 係游艇隊紅酒

p巴又食過

咁我今晚止賺算
我見佢突破左個底 連條50天線都過埋150天線向上緊
我都岩岩睇到jp篇野

帶個有棍絲返去

仆街, 原來尋日升左10蚊, 仲以為仲游緊

帶成班仔翻屋企

有兩個倉
因為支牛有隻股輸到仆街,廢事俾老母睇

妲己

如果印錢機加速
TSLA有冇機會$700？

我個陣都奶左野 52x見唔到路走晒

老母同佢一樣咁撚肥,留俾你

笑到仆街

今晚又會跌啦, 呢隻垃圾股

講還講

ib倉贏夠兩個倉既profit夠哂啦

伯母居然鼓勵你係酒吧搵真愛

我屌你，你po親圖都無好野，一係肥婆，一係你條丁，一係你d屎

RKT

架油艇好熟口面

今晚開市真喺大檸樂

基吧搵真愛

你有冇上過去?

當草多陣力先

求介紹GAY BAR

p爸應該係佢daddy間公司做

好羨慕

成家都有錢人
有咩人會無啦啦own存艇

成日返返下工俾佢捉左出海釣魚
好彩依家有武肺

我驚高J完又一棍落返$11有排坐

我諗起早排有個post講幾個日本仔因為疫情帶左隻雞去個荒島住

追一細注
回先加貨

我自己望完都唔知咩黎，冇信念何必追

返返下工可以出海
職業: 兒甥師

你今晚唔係去LINQ咩

三條友丫嘛

nio 30 蚊時好多人都咁講

Build back better
Great reset

好酸

要好好對小西

點解咁講?

富者越富是常識吧

真雞?

真雞

個post好多人諗隻雞既用途

身在福中不知福

追唔追PLTR好
想SH返半年

我其實好想知如果我將p 巴個倉當係自己咁send 俾老母
佢會咩反應

滅世魔棍

係家族公司扮工

唔明驚在邊 如果你覺得半年後係高過依家個價咪買 唔係咪唔買... 你話太貴咪等穿10天線先，但佢直上你又會話冇位入

下個月比多啲家用啦衰仔

我搵到30蚊一盒ASTM Lv2口罩

好多納dee股都做緊VCP

tsla幫我俾下個月家用

有咩好野推介

amd

咁我唔俾了

二百年後再一起 應該不怕旁人不服氣 團圓或者晚了廿個十年 仍然未舍棄

好耐冇見

p sir d性取向

看股事很悠長 亦決心渣到尾 hold得起

早呀 咁多位

收市掃左200張nio put
今晚洗唔洗上ifc

60%倉了
但係怕佢vcp突破失敗 正股就算

屌我笑到成個office 都聽到

你捉我到地討論個玩法 一係買樓 一係跳樓 ...

P巴 我差個男朋友

邊度有？
超市啲LV2 六十幾蚊一盒

誠哥果D又貴又唔好用，我仲用緊美國果D Level 3。

講咩口罩呀，講大家gel完頭去邊做大爺好過喇

今日有d唔同
平時rebalance 係buy/sell比例佔 % of etf 相約
而家4隻etf都減左大約1% position做cash

通常gel得咁行 就會有人貼郭富城出黎

Free fall三寶 郭富城+fall guy+貼倉=閪冧

贏梗

[Forum現象］連登地產版將聚集全forum 最有實力的巴絲

呢個po痴左線

依家只係得貼倉，郭富城未出黎

廢紙play

一唔滿倉就身痕玩賭場
玩親都輸

put YY

我清左倉 今日幫手 搞串個party 先

大家都學識靜靜地贏

通常咁係咪有前科
P 蛇應該係0

有賭未為輸

唔玩
今晚入多啲坐下

新概念股

新世代少年都係股神

爆煲先兆

咩黎 依到手足跑輸哂

癲

12碎就570%....

1065%

個AUM

派p sir去挑機

跑贏中間

個阿叔gif 出曬黎

連登仔:Up 5 % 跑輸大市

Put jor hyg

up -15% ytd on some yolo stock ( acb/kodk)

面神又gel 頭

點會, 再升多幾日, 又有D 不知名人士衝出黎嫁喇

好巴 hows ur tsla

500沽free money

點睇面神話我地好撚ON9

賣左tsla call, 5x 左
轉左Tsla put 準備go to 0

今晚精神

amd/nvida/apple

利申重倉nvda

好後悔嗰陣坐唔到tsla call
個假突破搞到我今個月好痛
然後唔想再玩佢

Tsla都係升左25%
做多兩轉其他VCP都返哂黎

等佢回再買囉，我覺得佢上唔到500

+1
但成日都諗如果我係重倉TSLA 宜家profit起碼多兩三倍
雖然唔睇好都唔會重倉

買nio咪得，又要驚死

CRSR 次次有賺就放 有賺就放 佢就反地心吸力係咁升

當online 驚玩

利申重倉aapl

信仰唔夠，建議買全套電競裝備

sasageyo sasageyo

收拾心情 做緊其他啦

贏呢度好多人

gamer mentality 幾好，有競爭心

唔講以為佢地傾打機
真心癲

好似係meme嚟?

班友收唔夠貨

跟老媽子先, 推土機前 執石仔
put 鳩佢

咁細個已經玩call, put

keyboard ,mouse , pad, 電競椅，headset

有冇人覺得住香港玩美股既人好撚ON9?????

好事

趺死人咩

有啟示
港月會暴跌

黃子華講過由你幼稚園拿筆錢去投資 人地大學畢業... 哦你大學畢業 我請你 我都未讀過書

突然諗到點樣可以成世keep 個倉ath

唔賣貨點rebalance
契媽唔似廢佬咁可以重倉幾隻股票

如果中學畢業時我無攞錢去讀書，反而攞左去all in qqq, 之後做份藍領，咁依家應該已經可以退休

就算教，都係揾龔成之流教你買2800

就係而家收手唔再入市

你講得岩
想佢穿但佢一直直上

中車三傻gogogo

咁撚醒既你

轉貼PTT：BILI

新的一季財報出來了，接著來更新一下。

主要重點：
（1）用戶增長目標持續快速增長：平均MAU增長至197mn，同比增長54％。
管理層表示原本達成預計2.2E用戶目標從明年底提早到2021年初。
Pay Ratio保持在7.6％的高水平，表示更好的用戶品質。 DAU/MAU為0.27。
（2）廣告的優勢：廣告收入+ 126％。展望未來隨著用戶群的擴大，
期望Bili會在以下方面獲得更多的品牌認可度（例如電子商務, 3C和汽車）
優化的算法和產品系列推動了廣告價格上漲。另外還有未來在直播(含電競)的上升空間。
（3）遊戲：Rev. + 37。
成功推出Ginshen Impact帶來了第四季度的增長。
BILI目前在這些ACG熱門遊戲的主要分銷渠道的定位看來已經邁前一步，
除了原神，接下來和網易合作的Harry Porter，以及獨家的刀劍神域。

B站在一年中已重新定位為主流平台，
戰略重點是通過多種面相豐富其內容庫的影視內容。
在內容和用戶獲取方面的投資已能看到用戶的快速增長。

連sq都減 明明利好 加Bitcoin爆升啵

都唔係英國車
麥記先係

用核能咪得

其實應該搵d未升的股票買 唔係搵d已經開車的股票買我覺得 雖然講完呀媽係女人 好似Tsla 上個星期個個屌佢靈車 今個星期咪Elon爸

納期轉燈啦

咁多個renew energy ,只信太陽能

擺明啦

即係佢覺得sq差唔多到頂，所以縮手囉，最多食多1水。

不枉我日日加amd call琴晚終於食到爭啲收皮，終於acct 7字頭啦

16/11 arkq買tsla
19/11 arkk賣tsla
19/11 arkw賣tsla

結論係繼續sh

提提你，呢排大家屌緊爛果

好勁

搵到先得
知佢會開車就做股神

不過PLTR應該會繼續升

今晚千升

480樓下再買, 而家太高

日日都係咁妹
無消息幫唔到佢爆升

跟契媽買貨一定會老破

駁5到

2020年真係咩都可能發生架

師傅

基金轉身慢, 到左頂位先減就走唔切, 睇埋佢今晚操作係換馬還是繼續減貨先
bitcoin都可能見左短期頂, 20000大阻力位

1月尾先er
同埋唔覺得12幫到好多
供應太少，填唔填得返Q3條數都難講

XPEV可摸以回下

你有能力搵到未升既潛力股當然做股神啦。。

搵唔到咪搭順風車望唔係高j

海運加運費
基本面野

熔未

契媽買U個成本都係9x左右 安心長渣

30--32買WORK
25-26賣

差啲收皮好彩人冇事先做到世界冠軍

你隻tsla都唔錯

有無下隻心水學下嘢

唔敢買call

今晚nq唔通爆上

5600 萬hkd 倉 ?
大戶

nq又到幻二大關

有冇海運ETF?

公用股果果帶上12500

美元意外止跌回升 原因何在？

分析師原先預期，新冠疫苗的突破進展和民主黨拜登贏得美國總統大選，將使美元再度走
軟，但近幾天DXY美元指數卻在跌至兩年半低點後開始反彈，令市場大感意外。

美元兌六種一籃子貨幣的DXY美元指數上周五（6日）跌至92.2，9日傳出疫苗有效的樂觀
消息後一度跌至92.1，但該指數已連兩個交易日收高，11日盤中站上93，本周迄今已回升
0.85%。

過去幾個月來，市場普遍認為疫苗研發的突破，將扶助全球經濟重拾成長，也將為投資人
創造更好的海外投資機會，從而打壓美元匯率。此外，拜登勝選被視為美國推出大規模財
政刺激的契機 ，也不利美元。

分析師指出，美元回升的原因是市場已大致反映美元的跌勢；目前美元指數約比3月的高
點低11%，過去七個月裡有六個月的月線收黑。Jefferies外匯策略師貝克特爾（Brad
Bechtel）表示，美元周一自最近的低點反彈，為他的觀點提供佐證：美元不會陷入長期
跌勢。

貝克特爾說：「我不認為美元會長期處於熊市。」他預測歐元匯率可能會從當前的約1.18
美元跌到1.14美元，「如果經濟真的再次好轉，依據美元『微笑』理論，當美國經濟成長
速度超過其他國家，或者在避險期間，美元的表現將優於其他貨幣。」

貝克特爾並表示，儘管聯準會（Fed）的寬鬆政策可能打壓美元，但歐、亞主要央行和政
府也可能擴大刺激措施，這將抑制他們的貨幣走強。

有冇提到啲vtuber

週二 (17 日) 日本軟體銀行 (Softbank) 創辦人孫正義受訪時表示，今年軟銀積極出售
資產，為未來兩到三個月內可能出現的「最糟情況」做好準備。

孫正義稱，軟銀最初計畫今年出售約 400 億美元的資產，但最終賣掉約 800 億美元，這
是為了保持流動性，為第二波疫情引爆全球大封鎖的最糟情況做好準備。

孫正義提到，在接下來的兩三個月裡，任何災難都可能發生，所以我們只是在為最壞的情
況做好準備。

在軟銀今年大年的大型資產出售中，該公司以 400 億美元的價格將半導體公司 ARM 賣給
了 Nvidia (NVDA-US)，還以 200 億美元通過子公司出售 T-Mobile (TMUS-US) 持股。

孫正義提到 2007 年–2008 年雷曼兄弟破產引爆的金融海嘯，當時一場看似獨立的事件
成為更大範圍金融崩潰的催化劑。

孫正義稱：「目前的情況下任何事情都可能發生，當然新冠疫苗即將問世，但在接下來的
兩三個月裡，誰知道呢？」

外媒今年 9 月引述消息人士報導，軟銀高層重啟私有化的討論，但週二孫正義拒絕評論
將軟銀私有化的可能性。

你講日本果d定BILIBILI自己果d
superchat完d錢匯唔走，搵鬼做

1月加注

自己個啲啦, 日本個埋做得起都係佢地自己市場睇返

有冇人覺得住香港玩美股既人好撚ON9?????

麵麵開地圖炮

下隻諗住買saas or 三傻不過今次可能風險大啲，等個靚機會先

慢慢賺都冇問題嘅，快錢輸一次就收皮

佢自己果d好甩皮甩骨喎，90年代大宇d RPG咁樣

btw Cover superchat 75% JPY 25% Foreign Currency

你多左個0上個月$20000起本，邊有咁快7百萬美。依家7十萬美組

日本仔咁唔爭氣

日日都撞擊幻二個膜
幾時先撞得穿

20000鎂
依家已經700000鎂

即穿

一個月
20->700

一個月20k變700k?
好勁 巴打全倉淨係玩option?

20000美炒到700000美

呢一個月有睇po都會知wo

仲要只係一個月咋wor

好撚勁

第一站pins call
第二站twtr put
第三站jd call
第四站amd call
唔知第五站係咩呢

呢度個個話賺餐晏仔 原黎得我淨係賺到餐晏仔

呢個月咁多機會

你餐晏仔係咪食鮑魚

賺最勁係pins call?

想拜你為師

癲到

留名抄功課

有10000股台積電SC幾多次先有呢個數

Ching你下下都中？all in 末日咁賭？

你option連過幾關呀嗎

the Grand Tour點拍

咪玩啦

真係有人會all in option

Pins +100%就走咗，事關嗰陣喺賭snap er，pins er日係正股咁過
twtr +200%
jd +250% (最多）
Amd +80%

邊有你Tesla call勁

籃兄點解你做功課咁勁強
想拜你為師做你門派

我次次都有講嫁不過因為我個啲大家冇咩信心好似Amd咁呢幾日狂跌，就算抄咗功課都未必揸得實

自動駕駛條數你計咗未？代替全世界司機你認為值幾多？

正確啲來講，又未覺得係賭嘅，有信心先option好似嗰日同大家高J tsla咁我都係買正股

我負碌 你有真料

隻CLLS上左52W high

因為我唔喺賭er,我賭技術上佢會突破

過五關斬六仗

巴打仲有冇功課可以抄下

但注碼會係幾多%本?

唔知咩價位同時間

咁短時間賺咁多倍應該係all in

可能第一次係all in 之後都應該唔洗all in既

2萬美金本

我淨係睇幾隻，邊似你哋一日係幾十隻...
我個watching list宜家得SE PINS GM 同TWLO，就咁睇而家twlo應該最快起飛之後到se,pins 同gm就應該嚟緊會慢慢升

你附錄一次都賺夠啦

睇緊TWLO同SE

點睇Z？
twlo 我都有留意

得果 600k
點同你玩呀 3500%

先50%，之後再慢慢加，直接帶量突破嘅話就all in

3500%係咪好似已經勁過索巴？
嗰陣啲人話索巴2xxx%

賭大細連開中5次你都會做到32倍

SAAS會齊上齊落，我只係買啲一般人會留意多啲嘅，始終熱點容易啲炒作

索巴好似係兩萬打上一百萬美。

Fat fat

賺到夠買roadster車連郡巴絲ok?

我都試過推百家樂個鋪經常長莊，執錢咁執。

下次會講埋今次唔記得咗

呢度都幾多人靠option贏$喎

上得多依到真係好有沖動all in option

建議你唔好 會沉船 真心

一命二運
我就唔all in 了 最多 5-10%

輸錢唔出黎講姐
利申：輸

同埋Z琴日已經突破左，twlo仲爭一步同時亦都意味着突破前仲有少少升幅

索巴唔係靠option

有冇人覺得住香港玩美股既人好撚ON9?????

今晚gel到甩頭髮都得

係，末期option不可一不可再，我依家都開始加緊啲正股pins gm se，慢慢脫離末期option

一晚賺首期又係咩感受

如果錯左會即斬? 一開始個50%容錯率會好低

我感覺NQ 家下好似先係真CUP AND HANDLE

Survivorship bias姐

全call股神

即刻斬都無用啦
All in 末日call 一跌翻唔到身

講真 係賭運姐

想抄下功課學玩option

末日 通常 value 好低
斬都唔都唔會太痛

我啲option 就變廢紙 我都唔出聲啦

但你tsla出咗聲

學下睇圖先 簡位 再 風險管理

警世圖

鳩叫姐, 果度 唔係 100% 倉位黎
但都 10%

小西

巧耐無見

近來還好嗎

No la，我之前買得果幾隻都係一係近支撐位，一係到阻力位。
跌都跌唔到幾多，但一爆就高潮了
E.g 今次amd佢個日跌左78-79我開始入。嗰度已經近佢嘅支撐位，最多穿少少都77都一定會俾人拉返。同埋我買得呢幾時果啲，都有好多大單入咗。今次amd 85 call依家啲大户仲有50,000幾張未平倉果啲jd 4000幾張未平都我跟都係果句信大户

成班都大戶黎

又唔好咁講 睇圖可以知道佢會突破
但幾時突破無人知 呢個先係運氣部分

好難玩
始終option唔敢大注

我都會睇 open units. 幾好既 indicator

VERI我都有call
好難唔好

中國會容許Nvidia買Arm?

10 20 40你都有貨 fatfat

又話唔玩call

我買一隻option通常都睇好多嘢先入邊有講到咁易

我明白呢種玩法 但時間風險點控制
好似你78-79入85c
可能我上星期五就會rollover轉倉落再下星期

末日問題

好似Tsla知佢爆硬三角

咁萬一佢下禮拜先宣布 末日call可以say byebye

就算你入場位幾好 都係講運氣

玩期權

時間企係你個邊就贏

一個黑天鵝就夠清你袋

我一路都話唔好瞓陣call
但係如果有機會又有信心
可以用個倉10%以内嘅本去玩下

你幾大 同埋 玩左幾耐 股票?
唔通又係 少年股神 ?

好似讀緊書

死坐爛坐先得嗰20% profit
好想拎少少出嚟學下option
但心態要擺正

珍。

完全明白

我讀書果陣 淨係識 屌女 同 玩 晒曬啲時間

佢講既option volumn & open interest 都有幫助
或者月結個日就預左佢突破機會大d

不過疫苗play無得避 大戶都會有失手既時候

拎個20%出黎玩 go home or go big

強烈建議唔好用本黎玩

少年股神除外

佢大學未畢業

tsla 500c 1218 好唔好食住先

倉應該 70% 股, 10% option 10%leap call 10% covered all

真
全輸

Yes
佢之前講過咁賺法一畢業都唔使做

好羨慕

我諗得可能簡單咗少少，除咗技術上準備突破外，仲要諗埋催化劑，amd嘅催化劑會係nvda,無論係nvda er前俾人上調評價or出利好消息。令到amd 升5%其實唔難....佢升5%就到85wo，就算我最後驚佢到唔到我83-84走一樣有肉食

爆買日？

籃巴係咪都係賣返張option出去咁賺, 唔會接貨?

通常估錯變廢紙
點敢大注？

六合彩總有人中

150k hkd 炒上 5600 k ...

要受到壓，買左5張500 tsla call 今個禮拜， 見佢回到43x panel sell 左

Year 3

再做列根2.0！《星際效應》馬修麥康納將加入GOP! 將參選德州州長

李安納度洗唔洗死出黎代表dem 選呀

係吖，我唔會接貨，之前講話我話option唔會行權仲俾人笑我自己覺得call完接貨同買正股冇咩分別，不過單純個人感受

疫苗消息先有棍食咋 依家企番穩了

係咪玩好正股先掂option好D

今晚最後機會 下星期會去番200

出邊又有撚樣貼倉

玩法唔同，心態要放唔到。個人覺得唔一定。我就係一個例子

兩樣野黎
其實冇乜衝突
末日option好難玩
尤其是long side

我覺得唔關事
就算你玩正股 你睇得好準 知佢一定升
但時間值都係要賭 仲要末日call

SH就得啦窩利巴

未學行先學走

唔知會唔會有人追完post就去做yolo call trader

睇老母面燈定連登仔燈

炒起佢

晏巴琴晚贏幾多

好葡萄 唉 冇咩橫財命

CD-ROM股神。

今晚500 末日tesla call

有冇人覺得住香港玩美股既人好撚ON9?????

美股要升啦

納定道先

收到
就黎買到冇錢

上樓定跳樓一晚決定

要問下真主面仔覺得納dee今晚開咩

巴打救濟吓我呢啲窮人唔識玩

你玩法係突破後就放？

有乜好酸
又一個三叔咋嗎，上r/wallstreetbets見唔少
我批三叔過唔到年尾，中咗喇

股神

曖昧巴都想玩
準備開多個acc淨係玩option

抄功課但抄住正股先SE PINS GM TWLO

aapl 好重call係125都未上到去

SQ有無座Bitcoin盤?好似平時Bitcoin升, SQ都升多
如果無咪炒錯?

小西學壞了 玩option

全call贏錢>加call推爆>中回調懷疑人生>反手put佢食反彈>看破紅塵

賭徒終會有賭輸既一日

We 我低買高賣左好多次 密密食

aapl 125 call 成133k open interest都無上去

可以停手入收息股+成長，每月收2萬都夠財自

屌女係緊要，但玩真係晒時間

佢之前話拎左1%本去買 好似買左5千萬美

可能想做埋交易所服務

唔敢郁個本
10%試下水先

後生唔屌女真係悔疚終身

2800

依家買option 唔賭未日了 最少玩有半個月既

可能要出lady gaga/美國隊長先得

Wallstreetbets-> Thetagang -> Wallstreetbets Veteran

中學個時, D 阿sir 仲賴叻, 話大個有錢就乜都得
dllm , 你大左賓周都冇噤好力, 後生女又冇噤易媾
都on 99

個時3月玩既係Short call贏錢 加put中棍 中反彈懷疑人生 反手call又溶 看破紅塵

好人一生平安

學生妹只要你唔太樣衰氹氹下就食一件 又真心啲 唔洗做免費提款機

大戶

攞而家twlo做例子啦反正你都有留意

Twlo而家295，簡單啲講佢突破300就會先上返315
1. 如果要玩的話（最保險），我會等佢因為疫苗消息打返落去285-290開始call，到佢上到310放八成，剩返嗰啲如果跌返落305就賣晒佢

2. 高風險啲嘅話，自己無啦啦去返290，就會開始call,突破就到305-307開始放

兩種玩法嘅分別在於，消化完利空再突破；同突破完驚有利空。但講真290左右買307左右賣果10%升幅，option都+100%啦...，仲要saas一升就7-10%...分分鐘即日到價

自己1條友做毒撚就夠，但如果有老婆甚至小朋友邊掂…

上個月玩options輸淨100鎂

諗緊轉炒fx 道期 會唔會好過options

中學大學唔生锈
反而做左野之後先同左個學生妹一齊, 生命從此開始

好詳細

移唔到民仲生，等於將自已失敗人生落留俾個仔
你又無買定1000股tesla幫佢爆機

Appl今日到期call準備貼牆都得啦，太多大户（特別係孫正義先生）壓注FANMG,華爾街班仆街唔會咁易俾你賺

Nq今日好似好強咁唔通想企穩12000

你好有錢/直接買囉，俾得起錢實有得你玩，到時係請條友幫你打點呢d野架喇。

pull back 落返支持位再 買入博突破，破唔到就走鬼？

轉型緊，多謝Ching關心

屌女同玩一定要及時行樂，錢當然都要賺，但當你大個左3x歲先屌女，都無左個種Feel，著校服係巴士上下其手，大學係Hall扑野，大個左點搵得返！

我追番呢兩個月輸個2萬美我就心足

我懷疑讀錯燈
麵神話玩美股都輸上ifc = 玩美股sure win = 麵神睇好美股 =

劏房户變大戶

係咪多數揀1-2星期到期嗰啲？唔會揀 leap call?

appl 個volume縮到賓周仔咁，大戶收夠貨未

冇feel咁屌同有feel咁屌差好撚遠

玩感情好玩D

好耐無上黎
有無巴打留意APTV

知唔知我個名點黎

18碎屌女屌到依家

2% 石仔play
506 沽左 493 食左

唔夠膽跟option, 正股照跟

死得仲快
Long Options 最多輸晒個本
炒期貨可以輸到破產

後生仔情到濃時個種feel, 真係不復再

係仆街啲，但冇講錯

想係吉家廚房

真呀，我同未婚妻都話係香港唔會生。

我詳細啲講啦，我買option睇幾樣嘢：
1. 技術上走勢
2. 大戶資金
3. 市場情緒
4. 催化劑（最重要）
Saas呢排疫苗play跌咗好多，一旦再有封城，配合埋支撐位嗰啲，直接反彈破新高都得

講到我有幾年唔係屌女係屌仔咁

咁快講
而家得個FSD beta

出完正式版都未係可以放部車企街接客
仲有一埋法律問題

成班仔一齊上路玩女有兄弟feel
同時同囡囡玩感情, 又有另一種feel

一兩個星期到期，不過最近買咗啲GM PINS一個月到期嘅call，嗰啲近期冇咩爆發力慢慢升就唔會未日嫁啦

Not today

呢樣真
所以我就係話女要繼續屌，但玩真係晒時間。

我既理論係人類生存為交配，揾多d錢只係為左有更多交配機會

以前大學同條女去旅行，例牌朝早起身一鑊，訓前最少一兩鑊

而家冇左呢枝歌仔唱

嚴守止蝕 day trade 破產風險大唔大

TWLO正股真係冇嘢好驚....你話zm就驚啲啫...

果d叫沉船

錢賺唔晒既

啲女一過22碎 衰老得好快

想當年大學條女 18碎，又白又滑 唔剃毛都好企理

舊經濟股joy

幸福賓周

mm 派 options 玩法

morning q , 都唔知幾多年冇做過

仲有暑期工同女神一齊去麥當勞打工

其實邊個mm，讀得書少

師父明白了，自己玩option個陣只係留意技術分析，冇咩點理市場心理同news

大戶資金可以點睇 volume係咪冇咩意思

我同你諗得差唔多，買車買樓我純粹為左多D做愛機會，我單身一人住返屋企都得。坐巴士又得。

依家次數以年計

Mark Minervini

趁勢 高J 派 開山 祖師

巴打唔係sh派咩

一齊出去搵食好撚正
自己搵唔啱晚可能做frd he wingman都可以食到意不不到ge女仔

出到離玩緊係口講感情但最尾留精不留情

tsla call 追唔返咩 ?

巴打點解可以咁勁

就係睇完MM 落場玩輸到得返100鎂

等你分析埋SE

識得抽身走咪贏
袋到落袋先係真profit

追番1萬 仲有2萬

所以我買左12月call

無錯
自己1條友咩都可以簡簡單單，但為左有得屌女就要整好個package

Volume縮就有意思，即係話冇人肯賣貨，準備升。
係所以option好多樣嘢都要睇

但篇文冇講幫GOP 完

佢仲有冇係支牛度出現

等陣落堂研究吓先

呢一個月已經答咗你好多次

我都預左要坐到12月尾甚至1月頭

原來你之前輸咗三萬咁多？

冇女冇得係咁屌，而家直情係懶到交配apps都del埋做佛

想你透露多d點揀好野

請教下，呢d突破既升幅係咪一向都係咁上下?

加油 希望在明天
我之前都好灰

SE真係冇咩好分析兩個星期內上返190

想問short side點計要keep幾多按金？
例如tsla

留名破曬全部阻力

下星期應該可以收錢

啱啱先開始玩
跟下正股先

佢咁快末落咗咩？
可能佢係忙做生意only?
佢咁多本金應該有排未輸得哂

SE 175-190
PINS 65-75
GM 42-50
TWLO 295-340
咁樣答你會唔會有信心多啲

戶口結餘？

連登d全call put股神post, 無人一個捱到回調棍

未來股王SE要有啲信心

唔知佢上壓到幾時 不過我個張 12月4 122

我都揸左d

不演了！DEM CA州長宣布周六起將仿效支那實施強制宵禁令

點解會對se / twlo咁有信心

一齊準備收錢

屌佢老母

因為有研究，所以有信心而唔係跟人買

唔該 今晚返去望望先